其實有冇人覺得，某國煲大美國混亂係好事黎？

等佢地乖乖地做順民。